Lo primero que debes hacer es mover los ficheros a sus respectivos puestos en este caso "hosts"a el disco duro donde lo tengas 
en mi caso "C:\\tools\\cygwin\\etc" y Vagrantfile y provision.sh a "C:\\tools\\cygwin\\home" y dentro de ahí a tu nombre de usuario 
Para que la máquina funcione lo que debes hacer es iniciarla utilizando cygwin con "vagrant ssh" tendrás que ir a la carpeta de apache2
tras este ser instalado por provision.sh con "cd /etc/apache2/sites-enabled" y copiar "default" con "sudo cp default (y el nombre que le quieras dar)"
entonces modificarlo cambiando:

    "ServerAdmin webmaster@localhost
    ServerAlias www.morantex.com
    DocumentRoot /var/www/morantweb/"
    


    "<Directory /var/www/morantweb/>"

Después de esto haciendo "cd" volvemos a la primera carpeta y nos movemos a "cd /var/www"
y ahí creamos "sudo mkdir morantweb" y copiamos el archivo "index.html"
modificandolo para poner la web como queramos.